正 又有得食M記

食完洪卓立食M記 正

好抵

我控制唔到自己唔食呀

我有我食 你有你示威

Who

湯怡

G

立立藍？

暗星就唔好放上黎

正

英皇 你話呢

但湯怡正喎

拉又多港豬

港豬港女 香港人打緊仗仲驚死人唔知佢食M記

ig: alanawongxx

大家歡迎dm

仲有成打剩喎 掉唔掉好